［突發］高鐵站又狂漏水

啱啱影畀啲保安員怒啤

垃圾

正常

好人好姐又會係個垃圾堆入面

怒睥？你驚佢老母咩
叫佢郁手打你囉

不意外

畀同事老點去買珍珠奶茶呀

紅姐 你最近好嗎
有人話你aids 喎

保護樓主。。

等我仲滿心歡喜，入來睇水舞間

第4張係咪個條車務營運總管 ?

遲下個人工島陸浸

啱啱加左廣播 話小心地滑
明明就唔係因為啲遮

係佢呀

我出番去先開場

唔想get wet

李性飢？

唔知佢叫咩名
只係見佢好惡

狂漏

仲以為瀑布式漏水

而家可能瀑布緊
但番左公司

冷氣機咁漏

哥基都唔識

漏得好少。。。。唔算大問題啦。。

咁既雨勢都漏都叫無問題 ?

用左7百億漏水

機場咁舊都冇漏過